仲有冇人追緊監獄學園？

如題，用左三日追返，好在過左騎馬同理事長 會長百合果幾話都唔知jm9
Between女主係花姐請正皮

愈做愈垃圾

aggger

自從第二個學生會出嚟之後冇睇了

睇佢動畫出倒先再算啦咁

有，你講的LESBIAN果度係騎馬戰之前？

睇到安德魯第一個開齋。

咁睇來安德魯條線已經完咗

係呀兩個會長百合果度，諗住佢畫到痴左線，雖然都係愈黎愈唔知點

又冇話唔知想點，作者想用百合劇情來解決成個局。
而讀者只係想睇男女之間情色劇情，對SHESHE劇情冇興趣姐。

依家好似變到LESBIAN三角戀。

快啲返嚟同清志拉埋天窗

仲好啦，啲讀者咁憎睇安德魯線。
其實我覺得幾sweet

其實feel落安德魯個刻劃算少，係痴線mode左麗沙先多講咁

神漫

屌你老母 清志

小千代同 花學姐

故事就係由呢個位開始變差騎馬比賽開始簡直唔值得睇

花學姐

愈黎愈無聊

我要爆冷跑萬里線呀屌

為花學姐而追 明明前面逃獄真係鬥智漫

呢家好似鋪緊線入真監獄

如果節奏快番D會好好多

唔想再睇安德魯同隻tb

e家真係有d悶

故事已經唔重要
只想小花有好結局

騎馬果part真係拖得太耐